跪求劉德華30/12演唱會飛

想請屋企人睇，跪求五張$980劉德華30/12演唱會飛，
兩張都好，價錢可議。謝謝
🙏🙏🙏🙏🙏🙏

不一定30/12，有飛就得，幾多張都無所謂，跪求

同求 最好1號2號

同求，30號2張飛

屌你老母比錢奶共狗洗
你老母生你出黎有乜撚用？

劉德華支持用一萬億黎改善港人生活
其中包括:

填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海
填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海填海

仲收唔收!!! 急!!!

人地唔唱先黎放 識玩